10月3日 光復始創 第二擊!!!

上一次係始創唱國歌好成功！
感激成班手足一齊係始創對住啲藍屍鋪頭唱國歌同叫口號!
但係。。。
一次係唔夠㗎!

嚟緊我哋將會喺10月3日再encore一次!

全班一齊再次返黎始創

繼。續。唱。國。歌。呀!!!!!!!

大家可以既話，推上熱門。

10月3號，光復始創!

呀～～～～～～～～～死黑警～～～～～～～～～

推1

推2

推3

推4

推5

牧童笛絲打

推6

推7

推8

被發現左添

推9

推10

推

手足見你都成日幫手推
不如入埋谷啊

略盡綿力啫 我推吓post ok㗎啦 討論唔多啱我 有行動出聲就得

謝謝手足

仲未推到上熱門

我update個list先，再開